雖然有新壇，但巡例都要問一句

SICA debug完未

Debug 完，Fix 緊小小 Bug